
                      Película interesantísima basado en la novela de Philip K. Dick, mi ídolo. Que ya tiene varias películas de sus novelas en el cine. Este hombre veía el futuro. Una de las mejores películas de Tom Cruise.
        
            